瞓咗冇睇 條沙中綫仲存唔存在

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不如勇武們去拆撚咗佢，又可以懲罰狗鐵，反正都係豆腐渣工程

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

俾中共拎曬去填債啦 壽終正寢